其實拍拖真係要少啲d猜忌多d信任

真快比自己既疑心折磨死
如果再一味猜疑對方遲早分手收場

之後就畀條阿妓雙子仆街帽咗

係呀結果對方咪鐘意第二個囉

就係太過信任所以換黎背叛

唉

咪撚講 我第一日聽到Ex講條友已經feel到唔對路 但我只可以信佢 佢話當人細佬結果鐘意咗人

你自己都唔信自己 我信你有乜用

情況相似但我係比人當細佬個個
帽咗個對自己好好既fd

😞

有咩方法？提儀下點改善？

無咩方法 佢講咩就信咩
猜疑就遲早散 信任就可能帶帽散
自己都係做第三者上位可以要求咩啊

係呀 少啲猜疑多啲信任
結果你就傻傻更更咁對人專一
人地就一拖三四五六七
算唔算搵到個平衡點？